有無人好掛住梁伯伯？

開定先